{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042458",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 아쿠아마린글램핑"
    },
    "text": "アクアマリングランピング場は子供と大人のための天国です。 ここでは子供たちには夢のような一日を、大人たちには休息と癒しを提供します。 位置は抱川の白雲渓谷のすぐ前にあり、自然と愛する人々と一緒にヒーリングするのに最適な場所です。 グランピング場には屋外の大型プール、キッズアミューズメント施設、トランポリンが用意されており、子供たちは楽しい時間を過ごすことができます。 また、22:00以降に入室される場合は事前にご連絡ください。また、早期入室及びチェックアウト時間の延長の場合、追加料金が発生します。 退室前には客室の整理と点検を受けなければならず、3泊以上滞在する場合は1回無料整備を提供します。 これに関する案内は管理室で受けることができます。 その他にも、メゾネットタイプの客室は禁煙で、個別バーベキューや大型屋外プールがご利用いただけます。 トランポリンの中では危険な行動をしてはならず、他人を脅かしたり言動する場合は退場措置が行われます。 安全のため、一部制限事項もありますので、ご注意ください。 アクアマリンでは安全守則を遵守して楽しい遊びを体験できるように努力しており、保護者様の世話が必要な児童は常に同伴してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "アクアマリングランピング場はどこに位置していますか？",
            "answer": "アクアマリングランピング場は抱川の白雲渓谷のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アクアマリングランピング場ではどのような施設がありますか？",
            "answer": "アクアマリングランピング場には屋外の大型プール、キッズアミューズメント施設、トランポリンがあります。"
        },
        {
            "question": "アクアマリングランピング場では子供たちはどのような時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "アクアマリングランピング場では子供たちは楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "アクアマリングランピング場では大人たちはどのような時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "アクアマリングランピング場では大人たちは休息と癒しを提供します。"
        },
        {
            "question": "アクアマリングランピング場では入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "22:00以降に入室される場合は事前にご連絡ください。また、早期入室及びチェックアウト時間の延長の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アクアマリングランピング場では退室前に何か手続きが必要ですか？",
            "answer": "退室前には客室の整理と点検を受けなければならず、3泊以上滞在する場合は1回無料整備を提供します。"
        },
        {
            "question": "アクアマリングランピング場ではどのような客室が利用できますか？",
            "answer": "アクアマリングランピング場ではメゾネットタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "アクアマリングランピング場ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "アクアマリングランピング場では個別バーベキューや大型屋外プールが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アクアマリングランピング場のトランポリンでの注意事項はありますか？",
            "answer": "トランポリンの中では危険な行動をしてはならず、他人を脅かしたり言動する場合は退場措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "アクアマリングランピング場では安全対策は行われていますか？",
            "answer": "アクアマリングランピング場では安全守則を遵守して楽しい遊びを体験できるように努力しており、保護者様の世話が必要な児童は常に同伴してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 569
    }
}